搭巴士開大聲係到睇片

到底搭巴士，遇到有人開中聲部電話音量睇片
我可以點做
問佢有無耳筒，佢話無
佢而加細聲左少少

其實我可以點做？隨左由得佢同上連登開post呻之外
我都唔知我仲可以做咩
我又唔想借我自己個耳筒比佢

睇佢個樣以為係大陸人
但點知講講廣東話既

開大聲

同佢講 冇耳機就咪開聲睇片啦

佢而加細聲左
我又唔夠膽再加句：無片就咪開聲睇
有無巴打可以幫我講

有一刻我都好想學佢咁大大聲播片
等佢易地而處諗下其他乘客感受

但如果佢識咁諗就唔會開大聲睇
所以我都打消左呢個念頭

真係好細影低佢個樣

好想

認真post無人理

開喇叭係佢隔離播佛經

外國唔會care
香港仲係保守思維

開聲播條片影響到你d乜 係又屌唔係又屌
唔播av咪算偷笑

我收工好眼訓 佢一路抖音唔同音樂好嘈
如果個個乘客都咁開法係咪無問題？係真係因爲思維保守咩？

諗起子華講既面斥不雅